人間有愛 其實佢地係背後有付出

我同個Frd啱先去咗新城市廣場同源禾路
因爲屋企人擔心所以早啲走
然後落去巴士站等咗陣睇下有無巴士
跟住有位好心姐姐同我地講無哂巴士
封咗路 封埋城隧
佢啱先放工 Call咗的士
見我地帶住口罩著黑衫
問我地洗唔洗搭順風車
我地非常感激佢

落車比返的士錢佢
佢死都唔要
佢話佢公司90%都係藍絲
如果罷工就好大鑊
所以無辦法要焗住翻

佢話之前讀大學發生佔中行動嘅時候日日都出去
每晚都瞓係街上面
但係而家出到黎社會做嘢反而企唔到出黎
佢都有啲愧疚
因此都想做翻啲嘢幫下大家
所以見到我地就即刻問需唔需要車

我真係好多謝依位姐姐
就算企唔到出黎都喺背後做好多嘢
就好似其他人
就算企唔到前線
都係後面付出
幫到就幫
唔需要太怪責佢地

香港加油 Be Water